新西交通問題

出完尖沙咀想搭269B番屋企，多人到上唔到車，上左架260X

請問屯門公路轉車站落，定屯門市廣場落 會易d上到的士？